望住呢張相，個心真係好痛

好辛苦，我就黎崩潰......

616不撒不散！

頂住 唔想再有人犧牲